男朋友唔肯放合照得依4個原因，無例外

1. 嫌你醜／肥
2. 有第個對象
3. 俾緊機會其他女上
4. 根本唔愛你

臭雞

你老母

5.其實你唔係佢女朋友

男女都一樣

6) 你男友樣衰 唔想影衰你

如果係覺得自己樣衰呢

7.無合過照

8.其實佢係賭神

你應該全齊

哭了

港女page到cap返黎

即係咁
結果條仔本身一張相都唔點post嘅都ok
但佢狗屎垃圾都post 淨係唔post你

點睇女

咁事實男人既想法係點？係咪唔想比人插旗？

我男人話佢係唔鐘意高調同放閃
唔會主動比人知佢拍拖，但比人知左都會承認有女
自己冇乜所謂，但都想了解下

好少男朋友唔放合照
通常都係女朋友唔肯放
因為要收兵or放咗少好多仔溝

會唔會係咁

Sbt

吓，識親愈係放閃嘅關係就愈差，男放親閃9成都係偷食完

我女人唔比放合照又係咩理由？

same here

保持單身 比機會其他狗公上

同男友從來都唔放合照
感情一啲問題都冇
同埋愛情不嬲都係兩個人嘅事 洗乜畀人知?
如果佢唔係真心愛你放唔放合照都會畀人搶架啦

愛情不嬲都係兩個人嘅事 洗乜畀人知?
如果佢唔係真心愛你放唔放合照都會畀人搶架啦

佢係特務

咪就係 有咩關係

dse雞思想，屌都廢是

咁你唔放合照嘅原因係乜先

+1

7年來一張相都無放過
同人去個grad trip就放相閃光，又係咩理由
以前就話你呀媽唔俾，之後我都唸唔到你有咩理由

冇興趣放合照放閃 雙方共識嚟
覺得成件事好形式主義 唔好人放就跟風啦

都一齊7年啦 佢唔肯放即係佢性格低調啦
想收兵食仔仲洗同你一齊7年？
啲柒頭永遠唔識檢討下自己
佢唔放相你自己都好大問題啦下話

Exact7ly

依啲根本係無自信毒撚先會問得出

放得愈多 散得愈快呀
見過唔少case

痴線關咩事 咁有啲人係比較低調感情事唔鍾意對外講咪唔放相囉 吓吓都要up相呃like咩

無玩IG/FB/Snapchat，有咩問題？

如果係tag左對方 但對方唔show public呢

咪臭係 樓主港女思想
正皮個啲都係死毒撚+臭港女

屌唔放合照就驚一餐果啲其實分得手
根本成段關係毫無信任可言

岀面可能有第三...四五者
阻人搵食又點會show你

樓主雙重標準
唔係雞都冇人信啦

明明兩個唔同人嚟

娜妹 自膠吧

比呢個post 比女友睇 佢唔理我 佢係咪身有屎呀 大師

9217紅字 我已經知答案

因為佢po相跟本冇人睇

原來打錯字